澳門youtube清泉呼籲香港人投票

澳門YouTube清泉歡樂馬介休叫香港人出黎投票
佢地之前721 831都有發聲/唔出片罷工

記得去投票呀！

有23條都咁夠薑

馬介休真係澳門清泉

有23條都唔怕去發聲
你地唔係唔肯去投票呀？

曱近平

即刻sub佢支持下先

啲片都幾好笑 好過微辣多多聲

馬介休萬歲

Erer sir

Push

佢有無份投其實？

btw佢明明影住右邊頭

馬介休真心高質

6月前都有睇過, 呢幾個月冇心情睇
你咁樣講即刻LOAD到係邊個

vivi都即刻跟post

你有冇照過鏡?

vivi好高質

erer sir好似中學都係澳門讀
應該無香港身分證

佢係澳門人來，不過今日好似過咗來香港

ER sir 成日黎香港

真係慘 叫人投個票都好似犯法咁

佢之前有過來香港遊行

係澳門嘅氛圍同埋社會主流民意
有我地嘅同路人已經好難得

不篤灰

tui

華浚bb

馬介休完勝微辣

有證先有得投架 btw我投左

阿榕好正

澳門人要出聲 代價比我地大

vivi

比微辣人食左

微辣

保護手足...
神獸 靜靜雞

雖然覺得華浚平時好串
不過多謝手足
馬介休都係澳門手足

好鍾意馬介休
快啲同我sub爆佢地

Vivi係邊個？

馬介休幾好食

側面反映23條到底癲到乜撚野程度

Vivi 黃潔恩 鎔兒寶寶 爆may
Mary lo 花姐就man左啲

早排去左澳門一日
聽到澳門主流民意藍到發黑
有呢啲同路人真係好難得

係香港身邊都有一班同路人一齊分擔
澳門真係可能連你身邊大部分朋友都係藍
個種感覺好辛苦

陳潔恩呀

高下立見.係連登班on9死忠先成日幫住垃圾微辣

bobo

跟龍哥叫

靚女
唔係香港果隻臭雞

推

華俊好好J

花姐先正
屌 還我鎔兒寶寶

SideBet王
呢期氣焰無咁強勢

amber都唔錯 幾淫

佩服

IG自拍會reverse咗
你個名

Vivi最靚

你班友當芊華死？

仟嬅呢？

行埋一二邊食野啦 咪嘈

我1年前開始睇馬介休，d片真心搞笑過微辣。（龍哥好正😂）

龍哥好運咗 黑gap贏少少贏少夠平穩
凌永豪就

屌 漏左芊嬅
我最愛你架芊嬅 唔好意恩太耐無見

恭喜馬介休終於10萬訂閱

馬介休啲片好好笑，又唔會太長
隔離style真係唔啱我，睇唔慣

華俊好靚仔
想屌

原來咁多人有睇佢地
之前華浚都有係ig同香港人打氣

仲有千樺

歡樂馬介休fans係到
佢地d game片懲罰部分好好笑
請繼續加油

PS 希望阿花快d去箍牙，會更靚女

係咪得我仲奇怪鍾意rico
少壯不努力 老大凌永豪

同埋好欣賞馬介休啲片會打正字

屌俾你講一講又幾似..
下次啲片可以Ererer咁做..

屌 你講完 先發現原來同華浚同樣

Vivi 係我條女，你地唔好再煩佢plz

想問大家係咪都load唔到圖

仔既玩員鐘意凌永豪同龍哥

龍哥黑gap

好耐無見bobo😘

但呢兩個係平衡時空，有撚用咩

笑咗

23條，冇撚計，risky

有廿三條架

正野黎
好過咩辣

連登up圖網今朝俾人打爆左

微辣應該得番d女可取
雖然我覺得d女都係麻麻地

其實係之前都有暗示過
我覺得佢地係無需要冒呢個險
無論大陸定澳門

Vivi 都有講過唔可講太多

Push.

【尋人】17歲少女孫詠華11月8日起失蹤 穿黑衫褲最後現身田心

勁鍾意佢地

澳門er sir

佢69定616 直頭黎左香港遊行

鎔兒寶寶好少上鏡

蘇菲藍撚到入血

vivi 華俊好波

vv真係好正

人地做幕後 間唔中客串先出鏡

之前先介紹完大灣區

叫人投票關23條咩事

即刻follow佢

睇咁耐先見到有人講到梁華浚個名

啲女又真性情又靚！

周柏豪有板你睇
班人無性嫁
明明政府人人落廣告叫人投都唔洗比人咬

不枉我成日睇歡樂馬介休嘅片

Amber好撚假好撚作狀

芊華都有講

bobo真心係最靚最可愛

馬介休>>>>>>>>>>微辣

仲有vivi

馬介休超高汁 條條片都笑到停唔到

但佢蠢到我完全頂唔順
唔係蠢蠢地令人覺得cute，佢係蠢到令人好懷疑佢咁多年黎學過d乜，點解可以咁低B
例如佢連Sydney 英文都唔識
2:45

Er sir story 有小鳳姐

仲有VIVI都係

我屌 淫眼

馬介休世界第一

利申 打手

鎔兒寶寶需要D
花姐係D牙天生大隻

但係IG名係黃喎

清泉
另外果個youtube channel 含撚啦

原本就係黃
但有個叫梁子龍嘅人 挽挽下game叫左佢做陳潔恩

華俊！

哦...呢個我知...仲要係幾隻GAME都叫錯

民主女神花樺楊

龍哥都係黃！？

佢男朋友仲要做澳門消防
都可以係我地同路人
馬介休呢個團體啲人真係澳門清泉

Er......

佢係黃

好感動 真係估唔到

佢地連幕後根本就係黃撚到仆街 前幾日導演po左尋手足嘅story

你地唔好唔記得芊華啦

佢地之前有幾條片背景音樂係肥媽有話兒

芊華？

佢係我嘅

花姐我嘅Vivi太mk

唔止「可以係同路人」根本就係同路人

呢篇好似屌示威者咁 實際係屌鳩popo

佢男朋友玩緊命

其實澳門好多後生都係黃
奈何澳門呢個社會環境注定無辦法好似香港咁有大型抗爭
只可以做鍵戰
至於其他澳豬 就算撚數啦

你真係戇居仔喊出黎

反而香港消防 就算黃都冇咁表態過 可能驚內部批鬥啦

我尋日去澳門 餐廳播無線
其他食客啲言論藍到嚇死

係咁架
所以好多黃嘅呢排都唔想去啲茶記食嘢
情願打包

正常 唔止食客 好多餐廳都係老一輩澳門人由細做到大 藍到發黑

如果有人話自己係黃店 會被裝修

澳門民主思想比大陸更大陸

黃嗰啲鋪嘅客群都唔係班廢中廢老

好奇澳門有咩黃店

同樣，喺澳門茶記，個食客屌TVB 新聞唔中立，話TVB 淨係報警察放TG，無詳細報導手足嘅行為，話TVB 無幫班狗開脫係唔中立
個伙記話TVB 算係咁，個茶客即刻話TVB 老細係台灣佬收日本人錢抹黑香港政府...

我聽到呆撚咗，澳門好多人藍到癲，癲過香港藍屍好多

CAFE, BAR

你當華星真係割左嘅話 都可以係嘅.....

對唔住我真係諗唔到

佢地嘅思維真係會嚇死人
咩都話收錢 美國間諜 漢奸走狗
大陸班人都未咁痴線

但佢蠢得嚟唔會令我覺得黑人憎
真係好靚好可愛

但佢好似係實習幼稚園老師

可能節目效果啫

澳門手足

各位手足人地咁支持我地我地都要幫返人地
講真佢哋d片係高質
但係點解贏唔到微辣？
我地要支持返人哋啦

投票渣wor
連叫人投民主派都冇 唔會出事掛

所以花姐先至正又蠢又靚 又唔會同佢身份有抵觸

澳門好難講

有follow開就知佢地係咩料

要感恩 快啲subscribe馬介休

我都鍾意花姐 但係真係唔靚
bobo世界第一！

性格爽朗

黑gap講波講得幾好

中意on9啲個腦成日好似蕩失路個感覺好正

仲要挽得起屌你男人洗腳水都真係飲冇喺鏡頭後吐左佢真係痴撚線

有啲BAR同飲咖啡嗰啲

馬介休fans好開心

除咗Mary我覺得其他女都好玩得起

澳門見你遊行就話你收錢嫁啦
但係自己又唔會分析係咩原因造成咁

g持

華浚
芊嬅
vivi都有
mary平時ig story都有隱晦咁叫香港人加油
男個班無follow 但花姐bobo一定無理過(但佢地亦都無必要去理)

但華浚自己個channel成日比人屌佢支持大灣區

大中華膠
算啦，有心已經好好
始終澳門

澳門人支持澳門入大灣區其實明白嘅

erer sir又更新

Tamama 睇黎好惡

er sir？

佢同黑gap之前6月開ig live講政治嘢好高質吓

無睇添 黑gap講左咩
大概咩立場

其實Tamama都好可愛

d 片好笑 d 人又高汁
btw 你地唔講都唔覺 一講就覺得華浚好似江狗

啲片好貼地
個個好玩得又好笑
最鍾意旅旅旅

爆may宇宙最正

無個差

Sorry 可能因為花姐成日都打d文青野叫春
收番
花姐好波

但Mary真係棟個人係到做下表情都已經好多like
反而馬介休最部試個2條新女比人插到暈

屌難怪條仔咁熟口面

華浚ig story話有追緊呢個post
喂你真係同errerrerr好似樣呀大佬

華浚

Hi 華俊

咁啱個陣係澳門棄戰世界盃外圍賽
記得話澳門人冇咩價值觀 同時叫香港人唔好放棄

馬介休

佢自己都認

黑gap講野幾有紋有路

食撚屎啦佢

大陸妹

垃圾

其實佢真心高質 我連佢個人channel都有睇

華浚 係愛啊

做酒店可以代表埋公司去哈薩克領獎
叻仔

終於多啲人識馬介休！
佢地玩綜藝玩到人地channel都抄 偏偏佢地又少人睇啲
好欣賞佢地夠真性情 不過多返啲新女睇就好啦

全部人唔造作
夠自然親切 玩得又夠放

到底佢做酒店係做咩

好似marketing？

黑gap打3份工 又有穩定工作 但冇女

難得

3份工? 拍片 酒店同咩

澳廣視做講波佬

好中意馬介休
但D新女真係麻麻

Amber個樣其實幾淫

如果澳門手足睇到
好想同你地講 多謝你地
係一個深藍到發黑既環境要發聲都唔易 好感激你地

（即時）商場要人！

少壯不努力 老大凌永豪

我都好鍾意Rico
覺得佢好好笑

靜靜地罰華俊

支持馬介休 從行動做起！
出黎抗爭搭車時無咩做 不妨睇下馬介休新片

用行動支持我地嘅同路人

好難得有澳門人清醒

有日係朗豪坊見到佢同佢條女一齊
佢都幾高吓

佢之前有做電台DJ

雖然區選拎左389席
但咁嘅選舉制度下仲比建制狗拎到59席
只可以叫做小勝
大家開心完之後抗爭運動都要繼續落去
POLY仲有一大班手足畀狗圍緊
仲有好多手足畀狗拉左畀人告緊
佢地等緊我地光復香港救佢地出黎
如果我地區選完就退
點對得住死左嘅手足
點對得住為我地擋子彈嘅手足
點對得住畀狗拉左嘅手足
所以18區要繼續開花
黎明行動要日日搞
組織全港大三罷
直到光復香港為止

撐馬介休 好過低級趣味微辣

微辣不了

好靚仔

男神華浚 終於有人講馬介休!
多謝澳門手足咁艱難都支持香港 你地都要加油唔好沉淪得咁快

馬介休加油

仆你地個臭街？？清泉？？你地真係玩撚９我阿？？？？？？？你地有沒由６月之前，同運動開始果時就追既？？人地出黎補句，就清泉，真係好撚野！

我由佢地３萬訂閱，睇到佢地就１０萬，香港６月發生運動開始，歡樂馬介休，完全沒提過個一句！！由幾十萬遊行，到２００萬，到７２１，去到狗隻開槍殺人，所有講笑呀，玩小遊戲既片都照出。去到而家只係投票，佢地Ｄ玩員而家出黎講兩句，你地就當派晒糖咁？２３條呀，有２３條呀，哦，咁大個理由起度。

總之我自己就起前２個星期取消訂閱了，只可以說，無知真係好。

華浚過撚埋香港發夢呀
同埋有睇IG Story都知佢地有留意

on9你知唔知23條係咩呀
真係表曬態你見唔到佢啦
有條出糧食好啲仲有扮肥媽有話兒，算係咁啦

見到樓上 無知果然幸福
你威嘅 去澳門大叫光復香港 時代革命 打倒中共
睇吓廿三條係唔係無牙老虎

佢地有23條呀

表明態佢地消失左啦

你睇下之前澳門有人發起集會支持我地都被迫到取消

而且調番轉我地之前有冇為下澳門手足出聲呢

支持我地都要偷偷摸摸

其實佢地應該心裡都唔好受

因為澳門連想反抗機會都未必有

我係指名歡樂馬介休，不是個人。

馬介休一早係香港6月遊行抗爭時已經出post話暫停upload（之後del翻，但有人cap咗圖👇🏼）
無知真係幸福呀

我不是針對他，是針對歡樂馬介休。他不代表歡樂馬介休。

再者，如果係好關心，作為一個玩員，都可以向導演提議玩暗串片，佢地本身有幾個都仲係在學大學生，應該最明，連香港中大，理大比人咁樣攻擊法，都冇發表Ｄ咩，而家就算出食字投票，我都唔會覺歡樂馬介休係清泉。

如果要做到咁，就係冇腦，你唔洗講到咁極端，只係連暗寸片都沒，咩大事片照出，就一定唔會係清泉，本身我係自己取消訂閱，沒諗過要唱佢地，但，我可以一定咁講，清咩撚野泉。

有出圖呀，同香港某哥近乎一樣，只係愈來愈激烈既時候，沒發表過什麼，沒人要求佢講咩明刀明槍，只係，暗寸都沒，ＧＡＭＥ片照出，可以一個例子，小著茄，一直都沒發表過什麼，但起好多片入面都有暗寸，但佢地入面好似有幾個都係在學大學生，用心思去拍一條暗寸支持片都沒提意？所以我只係話一定唔係清泉，沒話佢地要發表到明刀明槍。

每個post係有啲P牌仔出黎分化
同志晚安

睇來澳門怕了

小薯茄係香港youtuber，歡樂馬介休係澳門youtuber。你係香港出明刀明槍片係完全應該同合理。但你要d澳門人點發聲？佢哋除咗有23條國安法，而家又有咩網絡安全法，你就算暗串都照死呀！

其實澳門人幫我地抗爭只會成為炮灰，而且對我地冇實質幫助。佢地有心已經係好好，你要mon就mon d 香港youtuber啦！根本唔可以搵d澳門youtuber黎比較！

同埋點解要界定出片先等如有心撐我地？哩個係咩門檻？！有心的話咩方法都好，我地心領就夠啦！

馬介休都無暗串？ 上次先暗串完家園個廣告

文化嘅野唔使下下明刀明槍嘅

人哋有幫手出聲仲想點佢哋又唔喺香港人
唔係黃就屌？咁屌法人哋都唔想支持我哋

希望馬介休同仁無視上面個P牌仔講嘅嘢

佢有咩事最多咪入去踎
我哋香港而家係連死咗都唔知咩事

追左年半

明白痴大陸市場先搵到食

有野我好敏感既野想講好耐

拍飲食野時可唔可以唔好開口食到褶褶聲

佢無必要冒住踎嘅風險講呢啲嘢

微辣係連登都有打手

有無人覺得馬介休班人好有香港味
反而微辣嗰班 好少人比到呢種感覺我

親切友善好多

在台芊樺都貼文表示昨日心情很好

Vivi bb

有冇巴絲可以講下邊d片有暗撐我地??

唔怪得咁熟面口

黃嘅撐 藍嘅罷睇
就係咁簡單

如果人地因為比人禁言而被暗黃 可以體諒

就算喺街見到有大陸狗大嗌光復香港 都唔撚割
佢地都係手足 只係生於on9政權同所謂嘅人權與法治之下
咁嘅社會環境冇被染藍已經好難得 更何況暗黃 甚至係黃

乜撚野叫不分化不割蓆

唔該

有無睇架你 片微贏幾條街Wor 一個On 9 豪dee夠頂啦
馬成日都係玩game 但唔太好笑

Agger

真係好撚似

微好似越做越冇料咁 只係係咁簽新女博觀眾留低 係豪dee同on99同霍哥最值得睇

馬係睇大channel 唔跟風拍劇情片

其實霍哥之前都話微馬唔係對立
霍哥同Bobo係朋友
阿晶、一個前微辣員工同阿鎔係同學
思男同一個馬介休幕後係同學
阿鎔又同微辣導演係男女朋友

其實冇必要好似亞視同cctvb咁比較

每個人笑點都唔同

我就肯定睇馬介休D片開心D, 佢地玩得放好多

加蒽,我都幾鍾意睇
豪Dee都幾搞笑, 但係其實又係龍哥個TYPE

鎔兒寶寶最正

好似係得黑gap唔鍾意微辣

新女好似有d正

不過我都係j番花姐

原來又係一早識

仲好似有讀fashion design

澳門豆潤咁細 關係實複雜架啦

花姐個樣越黎越殘
呢樣鍾意J MARY

啊鎔好撚大波
但比的士文食咗

Are you serious?